<resources>
    <string name="app_name">FragmentView</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sz2">Наша женская сборная впервые в истории на регбийном олимпийском турнире. Успех отметили акробатической фигурой. В списке игровых видов спорта, за которыми стоит следить на Олимпиаде, прибыло. Обычно у нас все ограничивается волейболом, гандболом и баскетболом. Когда-то рядом с ними было водное поло, но в последние годы в бассейне все для нас заканчивается быстро. Есть еще футбол и хоккей на траве, которые нашими видами никак не назовешь. И вот теперь у всей России есть повод последить за женским регби! Накануне наша сборная выиграла последнюю путевку на финальный турнир с участием 12 команд, просто уничтожив всю оппозицию в Монако. За турниром и его победительницами следил князь Монако Альбер II. Но сначала несколько вводных. На Олимпиаде проводятся турниры по регби-7 — то есть регби для команд из семи человек, а не классический в формате 15 на 15. Таковой был на Олимпиадах в 1900—1924 годах, и там ни Российской империи, ни Советской России или СССР не было. Регби в новом виде вернулся на Олимпиаду в 2016 году. Тогда мужской и женской российским сборным до квалификации не хватило одного-двух шагов. Обе проиграли испанцам, причем девушки — уже в финале отбора. Теперь наши женщины отыгрались за то обидное поражение. Приехали в Монако, где хватило места на целый регбийный стадион (в него переоборудовали легендарный футбольный «Луи II»), и выиграли джекпот.</string>
    <string name="sz1">Российские регбистки сотворили историю. Выиграли олимпийский отбор, разгромив всех</string>
    <string name="bs1">Ozon и агентство по продаже рекламы «Эверест» стали партнерами</string>
    <string name="bs2">Ozon и агентство по продаже рекламы «Эверест» (Национальная Медиа Группа) стали партнерами. Они, в частности, будут совместно создавать сквозные рекламные продукты на стыке ТВ, digital и e-commerce на основе рекламного инвентаря двух компаний. Договор о стратегическом партнерстве рассчитан на три года. «Мы ожидаем, что сейлз-хаус поможет нам обеспечить регулярное качественное присутствие в медиа, поскольку телеканалы «Эвереста» имеют самое широкое телесмотрение среди целевой аудитории», – отметил директор по маркетингу и монетизации Ozon Олег Дорожок. Соглашение подразумевает обмен опытом и формирование объединенной стратегии, а создаваемые в рамках сотрудничества продукты будут реализовываться на эксклюзивной основе на площадках партнеров, подчеркнули в пресс-службе «Эвереста». «Одним из перспективных совместных направлений является развитие во всех средах шоппинг-стримов, которые не только набирают популярность у зрителей и доступны десяткам тысяч продавцов, но и отлично работают для рекламодателей – новый жанр shoppingtainment контента повышает лояльность к брендам, вовлеченность в эфир и как следствие – конверсию в покупку», – прокомментировала соглашение генеральный директор «Эвереста» Каролина Соколова.</string>
    <string name="dialog">Dialog</string>
</resources>